Hk express 有關行李嘅白痴問題

如果我去嗰陣係一件30kg，可唔可以係分兩件15kg架 ？

可以

得 兩個人一人一件夾kg都得
總之個總重量唔過你買既寄艙限額就ok

原來係咁的長知識了

可以
只計重量
不計件數